Má kamaradka.
 
Ma kamaradka se jmenuje Eva.  Ona je střední spostava, {XXX}<in> pohublá, ma tmave vlasy jakí je velmí kudrnáte.  Eva ma moudré oci a dlouhé řasy.  Ona ma orlý nos, kulaty tvarž,.  Ona je neopálená.  Ma nizke čelo.  Eva ma {XXX}<in> klidný, ale rozhodný charakter.  Ona je velmí rozum{n}<in>á.  Ona miluje malovat (tomu) je velmi snítlá.  Eva je kamaradská, pilná {XXX}<in>, čilá, úpřimná.  Ona a {ji}<in> matka, jsou podobní jako vejce vejci.  Ony {jsou velmi}<in> podobný povahou a vzhledem.  Oní je velmi skvělí.  Eva je ma najlepšá kamaradka.
